有冇人留意開駕輛個channel ^_^

之前訂開毒果有睇過下佢地果籽個channel
覺得佢地自己開既題材仲好過果籽

其實對車冇乜興趣 只係好奇有冇人會睇本地同車有關既channel 🙂

好快又會又人入黎話gin好正

成日見d人咁講 😄

Lawrence 正d

發覺有d片係佢地蘋果個陣同時拍
再返炒一次

其實邊忽正

唔知呢 d人好似對佢地有興趣過d車 😄

你地覺得佢兩個有冇夫妻相 😄

有,一個成個gay佬咁,另一個煙屎牙男人婆
好襯

😄

個channel開咗成大半個月，蘋果重有佢哋啲片出

今集幾好睇喎 美居中心泊車 😅

呢集好好睇
羅雲屎真心嫌賤嘈

乜andy哥都有留意 😯
話時話你日本係咪有車 🙄

腳趾妹 = gin
上黎promo個channel

佢兩個唔係無做蘋果啦咩，點解果籽仲有佢哋啲片

毒果?

兩邊做掛 不過做utuber梗係多d錢啦 😄